印度人飲牛尿，食牛屎來預防武漢肺炎

有印度教信徒認為喝牛尿可以對抗新冠病毒，同時淨化身心靈。他們堅信牛尿能消滅細菌，一直以來都有用牛尿作為家中的消毒劑

平時屎尿都敢擺入口，病毒算得啲咩

啱啱食完飯見到個標題

好彩唔係食飯前

如果堅有效，你估你唔去飲咩

有冇性交治療大法？